當遇到比另一半更好嘅人會點做

可能本身另一半已經好好 亦都好愛你
如果係男朋友 可能已經好上進 好溫柔 好錫你
如果係女朋友 可能已經脾氣好好 好體貼 唔會太唔理性 會好耐性聽你嘅煩惱

但係比你遇到一個條件更好同時又鍾意你嘅人 你會點做

如果已經同本身另一半一齊幾年 都可能可以抵受到誘惑 揀返一個已經有幾年感情嘅現任
但係如果同另一半只係一齊左短短幾個月 感情唔深 係咪通常都會放棄現任 甚至出軌 揀條件比較好嗰個

利申：未遇過呢個問題

你都係想人同你講唔要現任

去馬姐

屌你老母

死撚左佢啦食屎狗

條件好唔代表磨合到

拍緊拖真心鐘意另一半既話
唔會覺得有人好得過佢

唔係 我係想人答 會留係依家嘅另一半身邊

絲打
佢狗公嚟
唔好派帽

只係幻想下呢啲情節
好鍾意依家嘅男朋友

好似個個採花故事咁

總有人好過你手上的花

但係你手上的花值得你停低就夠

但係決定嗰刻未必會考慮到咁長遠

我都希望男朋友係咁諗

所以最後都係講識唔識知足？

應該講愛一個人唔會計較對方有幾好/有幾唔好

好似婚禮的承諾：無論貧苦、健康，疾病，逆境順境，你都會想同佢一齊

喺以前，我只係識怪另一半無人地男朋友咁好

到我遇到重大事情，先發現原來佢不離不棄，咁就夠

願得一人心，白首不分離

係你未知新個個人嘅缺點啫

相愛講條件 希望你另一半一遇到條件比你好既就飛左你

咁樣先係真愛

已經利申左我冇遇到呢個問題

我反而覺得一齊咗幾年嘅情侶因為新鮮感減少 所以呢方面挑戰更大
利申同另一半一齊咗幾年 都會有啲擔心

會同果條友講sorry我有另一半

唔通下次有更好又走咩 走得幾多次

係 男朋友對我好好
好感恩佢咁錫我

有啲人總會有呢啲心態
但最後發現都係原本嗰個好

遇到一個更好嘅就走 咁成世人就只會不停搵個更好嘅

如果同原本果個好地地真係唔會再想 explore下一個會唔會好/夾過原本果個。

假設你80分都收貨結到婚，而家果個就係80分。
到之後有個人出現，要知佢幾多分其實又要花心機同時間，你唔花又點知佢值90分？

當另一個做咗你男朋友
另一個 一樣會對你好好 好錫你
可能係再好啲你都話更好

所以討論依家男朋友對你好唔好 係無意思